好~撚~悶，你問我答

好~撚~悶，你問我答

一放假連登班mk就出晒去

Call唔call g?

嘉穎

真毒

從來都唔call

溫書算，屌

Try~that's great!